發現好多忽然球迷以為墨西哥係嗰啲十屆都唔知入唔入到一屆世界盃嘅國家

FB 好多

樓主=忽然球迷殺手

我阿媽

十六郎

樓主勝利球探

阿仙奴既世界杯版

墨西哥好勁

墨西哥個luis hernandez都出咗名好耐啦

連登好多小朋友以為德國輸咗俾隊魚腩
明明人地年年都有淘汰賽踢

特別係支持德國既

由白蘭高夾波開始捧

踼過曼聯皇馬嘅小豆係不知名球員

阿根廷唔選樓主

樓主=fact check專家

尋日有佢一早射爆冰島班撚樣

白蘭高夾波跳
花蝴蝶金波斯

上屆爭啲逼走荷蘭添啊

有個FUT球皇,已經知唔係流啦

吳震宇上屆上位喎

同德國戰積比咪又係冇得比

話哂德國都上屆盟主

呢幾屆上屆冠軍都出唔到線